[燒山] 天佑台灣

5:18 === 5連登

好彩佢有特登講話係大勝
咁即係有機會只係燈到變小勝
真係好彩⋯⋯
如果佢只係話會勝就仆街喇

希望佢今次燈唔仲

其實燒山講啲野真係好廢
幾時先肯退休